揸車嘅絲打入

哩度有冇全女車主telegram group加我入?

冇嘅話想開返個有冇絲打有興趣

我有

全女gp
留名跟進

有冇TG ID?

揸車絲打都可以就咁留個TG比我

只想大家女仔認識下，
反正我估好多巴打車主都係你咁嘅反應，
冇咩興趣特登識男仔

嘩留名先

女人揸車
三個女人
一堆揸車嘅女人

無乜興趣識絲打，你死左條心啦

掃把妹 車厘妹

id : nicolewwy

id: babababala

LM

Nsoxywh

加人入group叫佢留個vm俾你先呀，唔係全group都係有J絲打

我係新牌絲
bee0423

VM係指咩？

個group可唔可以去警署備一備案先

車聚記得講埋post地點上黎
等我唔好去個一區

Voice message

我都想入，但未買車 準備買

恐怖分子group

屌 巴打好撚狗

好掛住車厘妹

ok

但傾得埋都會知，享受只傾唔出車都冇計

絲？打算買邊架，留個tg

年輕車主多數係男，年輕女車主少之又少，
大部份男人本身印象都對所以女仔車主有偏見，
所以年輕絲打車主更加難認識到，
有意就繼續留tg 以上留左tg嘅絲打已add你地

alohahihi ，add me

留名等睇散band
車群有女都可以搞到腥風血雨
全女gp應該好快散

女人淨係識搞是非

腥風血雨係部份男人個心態淨係想媾女造成咋掛

如果夾嘅總可能有一兩個做到朋友，
當然如果搞唔成都冇計，至少都睇下識唔識到同樣係女車主姐

男人們對女仔車主咁多偏見，
我地入group又話我地會搞到腥風血雨，
咁搵下同性車友唔一定男人專利嘅

幫你推下呀下

諗起日日都有女車主上個group到叫救命，又撞左車

應該幾多架mini

公路炸彈

鍾意揸車有興趣交流
p個陣撞過次 之後都好小心

但係通常大獲野都係男司機

點先可以炒到反轉左⋯仲要上斜

繼續吹啦

輕推